# Задание 1

Создать html страничку с возможностью выбрать кофе (или что-то другое, творчество приветствуется).

Выбранные элементы отобразить на странице сразу после нажатия на checkbox ([пример](https://js.grandrust.com/lectures/lecture2/pet-project.html)).


Создать PR в `jstask1` ветку в своем `js` репозитории.

